到底側田首好人係 人人鼓勵我 定係 人人親近我

Google "人人鼓勵我"又會出到好人首歌
但係睇歌詞又唔見有呢句

人人親近我 無人爭奪我
無人關懷是誰大平賣親和
平凡像我路過 十個似我
情敵實在太多
人人鼓勵我 無人傾慕我
常常激勵別人盡情熱戀事後遺下我
像毒咒 無人愛我 別嚇我

秒

人人莫愁莫伴侶

到底樓主係 眼殘 定係 文盲

乜鳩拉效應